唔見左銀包

小弟今日大約六點半過d係清麗花園上左46x，跟住係葵芳地鐵站個巴士站落車，跟住食飯個陣就發現個銀包唔見左 個銀包黑黑藍藍地色，入面有三百蚊係小弟用黎入八達通 又有學生證身份證，希望各位巴絲執到比番小弟啦，小弟真係感激不盡 到時請你食餐飯都得
如果執到麻煩tg 小弟，tg:LCH1910

Push

唔見過十次 十次都在家找到

我真係係街度唔見架